［非分化］有邊個區嘅非建制當選人需要民間觀察住？

講真，今次區選求其搵個素人up下5人素人都贏成條街，唔排除有極少部份會hea做、甚至係暗地裡係中共嘅人（睇完王立強單嘢更加擔心）

我先舉例下：佐敦南 陳梓維

會唔會小學雞咗啲

傳統民主派應該冇咩問題
係擔心啲獨立/素人冇嘢冇人support到

推